生果會唔會愈食愈肥

有果糖

食少少囉

其實好易超標

利申 營養師
食咩都會肥，但生果熱量比其他零食低，建議每日2個生果

當正餐

食兩個榴槤

會，巨峰提子咁大粒係因為食得多野

梗係會，果糖多嘛

食兩粒提子

食兩粒藍莓

營養師建議竟然唔係講幾多克果肉，講2個，笑大人個口啦。

香港好似無營養師

食蘋果唔會，因為消化過程消耗的卡路里仲大過你take in

咁咪越食越瘦

但你唔會淨係食蘋果架on9

有㗎 我肥滯 見過

d細路妹冇性架
為左瘦咩都做得出

我4張野喇

not u 呀

咁計架咩
你咁講法跑步都唔會瘦啦，因為你仲會食野唔係齋跑步